你地會點對付架霸左成個月半行車證又過左期嘅電單車？

屌佢老味霸鳩住個位 仆街

睇位置，骨位搵地政，唔係骨位就報警

骨位 屌 架野發曬毛